有無fg 想試下做hsbc branch trainee

push

其實referral bonus 有幾多？

10k通常佢4你6 / 佢3你7
但睇樓主條尻頭想食哂你/55甚至更差

似啦似啦

Refer 一件bt 有10k 咁好搵

有樓主資料既report比hr啦